革命不是請客做飯，前線比人拉都無時間比你傷心

文宣既人員，與其為義士傷心
不如做多d野令佢地今日既犧牲利益最大化

上得前線就有被拉既覺悟
佢地需要你地做實事
而唔係叫春
請大家醒覺

咁撚正常

屌你老母正經啲啦

sor ben 咪針我

正經post咪玩膠

有食藥嘅牙路根本尾機

大智若愚

ok

push

去返膠po玩

用自己意志出po

食啱藥?

牙路嘅意志又再短時間支配返自己

牙路原來有腦

不嬲都話樓主高質

你冇講過

有 我fact checked咗

冇左，如果唔係佢地就政唔抵

你又無放蛋等緊你啊